反全球化: UST 開AI呃政府資助拉高engine 收生分數

頂你個肺

想學 fintech, AI 入返computer science

上面嗰啲AI fintech科都係喺已有嘅course 組合一齊。

佢地呃政府資助同夾硬拉高engine 收生分數

30分入AI 唔好後悔

讀AI個名幾撚型，大趨勢
讀CS 就係毒撚 IT狗

30分係broad based應該訓住都贏到班22分engine 仔

你知唔知道有30分入boardbase
可以直入CS